**Aliran adalah badan air dengan air permukaan yang mengalir di dasar dan di sepanjang tepi saluran**

Aliran adalah badan air dengan air permukaan yang mengalir di dasar dan di sepanjang tepi saluran. Ini mencakup fluks permukaan dan air tanah yang merespons kontrol sungai, geologi, geomorfologi, hidrologi dan biotik.

Bergantung pada lokasi atau karakteristik spesifiknya, ini mungkin merujuk ke aliran dengan berbagai [nama](https://twitter.com/7PornhubPremium) lokal atau regional. Sungai besar yang panjang sering disebut sungai.


---

